所有人即刻的士出黎油塘！

要反攻黑警廢老！香港人唔可以輸任何一個地方

拜完好行啦